柒婆奠，你辭職未？！

第3張都影唔晒. 隔離街都大把人

隔離街指軒尼詩道定北面會展嗰邊？

隔左右都係人. 翠華個邊.

駱克道？

D差佬都未辭職啦

2019年啦
重用緊2003年既思維

佢話主流民意喎

吉高

中港共已經唔要面

佢今次又會點澄清佢個辭職論

有無諗過 日音 沙 佢地？
既然都唔聽，就用最高效嘅方法解決問題

600萬人冇表態反對=支持
到過半數就會話 單一政策唔計
根本龍門任擺